[
    {
        "category": "Nötr",
        "questions": [
            {
                "questionDescription": "Arkadaşlarınızla uzun zamandır beklediğiniz bir filme gitmeye karar veriyorsunuz. Sinema salonunun önüne geldiğinizde uzun bir kuyruk olduğunu görüyorsunuz. Bu kuyruk yüzünden…",
                "firstQuestion": "filme g_ç kalıyorsunuz.",
                "firstQuestionAnswer": "e",
                "secondQuestion": "Filme zamanında girdiniz mi?",
                "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
            },
            {
                "questionDescription": "Öğle vaktinde boş zamanınız olduğu için markete gidiyorsunuz. İhtiyacınız olan her şeyi aldığınızı düşünüyorsunuz. Eve geldiğinizde…",
                "firstQuestion": "s_t almayı unuttuğunuzu fark ediyorsunuz.",
                "firstQuestionAnswer": "ü",
                "secondQuestion": "Süt almayı unuttunuz mu?",
                "secondQuestionAnswer": "EVET"
            },
            {
                "questionDescription": "Bütün gece geç saate kadar bir sunum hazırlıyorsunuz. Nihayet sunumunu bitiriyorsunuz ve çıktısını almak için yazıcıyı çalıştırıyorsunuz. Ama…",
                "firstQuestion": "yazıcıda yeterince kağ_t olmadığını görüyorsunuz.",
                "firstQuestionAnswer": "ı",
                "secondQuestion": "Kartuşunuz bittiği için çıktı alamadınız mı?",
                "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
            },
            {
                "questionDescription": "Çok beğendiğiniz mavi ceketi almak için mağazaya giriyorsunuz. Ödemeyi yapmak için kasaya geldiğinizde kredi kartınızda yeterli para olmadığını öğreniyorsunuz. Ceketi almak için…",
                "firstQuestion": "n_kit para verip mağazadan ayrılıyorsunuz.",
                "firstQuestionAnswer": "a",
                "secondQuestion": "Ceketi nakit para ile mi aldınız?",
                "secondQuestionAnswer": "EVET"
            },
            {
                "questionDescription": "Akşam iş çıkışında arkadaşınızla buluşmaya karar veriyorsunuz. Buluşmak üzere anlaştığınız yere geliyorsunuz. O sırada arkadaşınız sizi arıyor ve…",
                "firstQuestion": "ac_l bir işi çıktığı için gelemeyeceğini söylüyor.",
                "firstQuestionAnswer": "i",
                "secondQuestion": "Arkadaşınızla buluştunuz mu?",
                "secondQuestionAnswer": "HAYIR"
            }
        ]
    }
]
